[iPhone]大家平時會點活用個forcetouch?

除左係lockscreen開電筒相機
或者較個電筒光暗之外都好似都未用過
咁多位平時會點用？

轉app

safari 㩒實張相向上拉 share

keyboard cursor

setting 直入wifi

Keyboard cursor

Instagram grid view 睇相

Forcetouch 點樣係lock screen 控制電筒同相機？

Keyboard cursor, highlight字
打電話比常用果幾個
Delete/Share相

notification 例如有圖既新聞

X先有

Disable 左佢

用黎選字 仲有用力禁設定快速入wifi個頁 熄wifi

Keyboard cursor真係最實用
其次係preview相 （Live Photo）

+1

睇whatsapp冇藍tick

玩槍game用3dtouch黎射擊
唔洗分開制㩒，滑過個mon再用力一按就射到
同android用家玩真心爽，佢地一定死先

android機用外掛打撚死妳

最多人用一定係7/8個home button 因為都係forcetouch

突破盲腸